我問你答

來吧

何B 仔點解唔叫何B佬？

除非你keep住硬

點解男仔痾屎唔使抹何B仔？

屋企廚房幾大？

點解要偷偷留下負皮

你碌鳩生喺屎忽窿